支持用signal嘅巴絲入一入嚟

小妹有個問題想問問大家
signal又唔collect用戶資訊又冇廣告仲要免費
間公司signal foundation係非牟利組織
咁邊度嚟嘅錢去營運咁大個database
定係靠其他股價/donation維持收支平衡？
純好奇 求高手解答

先蝕錢 後賺錢
等睇步whatsapp後塵

搞手只求打個和

駁唔到

連登咪一樣
不過都比左一兩年快樂時光呀